---
title: >-
    شمارهٔ  ۵ - قطعه
---
# شمارهٔ  ۵ - قطعه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سوی دونان بردو نان چرا کنم خدمت؟</p></div>
<div class="m2"><p>سنان خورم به ازین نان زنان ازینان به</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>چونا زنان ز لئیمان کشم، حذر زین نان</p></div>
<div class="m2"><p>چو نازنان کشم از نزد نازنینان به</p></div></div>